【街頭開大片】拋垃圾出車咁缺德 清潔姐掃帚激戰跟車男

清潔女工大戰跟車男！今日下午網上瘋傳一段短片，從片段見到一名穿上反光背心的清潔女工揮動掃帚，連環拍打一名穿短褲男子，短褲男其後捉住掃帚，雙方拉扯，另外兩名清潔工人見狀上前勸阻，惟場面混亂，短褲男乘機起腳踢向清潔女工還擊，清潔工最終將他們分開。

據悉，事發地點於青衣長安邨對開擔杆山路，一名清潔女工看見密斗貨車內有人將垃圾掉出車，她不值其所為，上前理論，一名跟車工人落車，雙方一度發生口角，繼而動武。
警方表示，下午1時47分，接報上址有人爭執，警員到場調查後，雙方表示不追究，列作糾紛案處理。惟至下午3時50分，女事主於垃圾站報案，指其額頭被人打傷，她由救護車送院檢傷，警方正展開調查。

運輸 +1分

咁撚仆街

呀姐打得好！如果我再場一幫啊姐拖！

衣家啲廢老周圍撩事鬥非搞亂香港
還我和諧社會！

廢老未富先驕
應該包容下

阿姐好野!

抵打啦

阿姐好狼

呀姐打得好
香港人 / 新香港人 都愈黎愈無公德

跟車狗

阿姐食過下夜粥, 打得好, 個跟車正廢柴, 冇膽匪類, 唔夠打就走頭, 屌佢老母臭西